Возможности  "Your Virtual Device", созданные  в Android Studio

AVD содержит профиль оборудования, образ системы, область хранения, обложку, и другие свойства.

Было  выбрано: Phone, Pixel XL

Select a system image:
![2.png](https://gitlab.com/school21_tangelos/9_project_hs/-/raw/main/2.png)



Диспетчер устройств поставляется с предварительно загруженными определенными аппаратные профили, такие как устройства Pixel, и вы можете определить или настроить Профили оборудования по мере необходимости.

На вкладке **«Рекомендуемые**» перечислены рекомендуемые образы системы. Правая панель описывает Выбранный образ системы.

Новый AVD появится на вкладке «**Виртуальный**» диспетчера устройств и Меню целевого устройства.


Название AVD

Введите имя AVD. Имя может содержать прописные буквы или строчные буквы, цифры, точки, подчеркивания, круглые скобки, тире и пробелы. Имя файла, хранящего конфигурацию AVD происходит от имени AVD.

AVD ID (расширенный)

Просмотрите идентификатор AVD. Идентификатор AVD является производным от имени AVD. Вы можете использовать идентификатор для ссылки на AVD из командной строки.

Аппаратный профиль

Нажмите кнопку Изменить, чтобы выбрать другой профиль оборудования в окне "Выбор оборудования".

Образ системы

Нажмите кнопку Изменить, чтобы выбрать другой образ системы из окно System Image (Образ системы). Для загрузки нового изображения требуется активное подключение к Интернету.

Ориентация на запуск

Выберите параметр для начальной ориентации эмулятора:

Портрет или Ландшафт.

Параметр включается только в том случае, если он поддерживается в профиле оборудования. Когда запустив AVD в эмуляторе, вы можете изменить ориентацию, если оба портрета и альбомная ориентация поддерживаются в профиле оборудования.

Камера (расширенная)

Выберите параметр для всех включенных камер. Эмулируемый и Настройки VirtualScene создают изображение, сгенерированное программным обеспечением, в то время как Настройка веб-камеры использует веб-камеру компьютера разработчика для создания снимка

Параметры камеры доступны только в том случае, если камера поддерживается аппаратно профиль. Они недоступны для Wear OS, Android TV или Google TV.

Сеть: Скорость (Advanced)

Выберите сетевой протокол для определения скорости передачи данных:

GSM: Глобальная система мобильной связи

HSCSD: Высокоскоростная передача данных с коммутацией каналов

GPRS: Универсальная служба пакетной радиосвязи

HSDPA: Высокоскоростной пакетный доступ по нисходящей линии связи

LTE: Долгосрочная эволюция

Полный (по умолчанию): Передавайте данные так быстро, как позволяет ваш компьютер.


Выберите сетевой протокол, чтобы установить, сколько времени потребуется для протокол для передачи пакета данных из одной точки в другую.

Эмулируемая производительность: графика

Выберите способ рендеринга графики в эмуляторе:

Аппаратное обеспечение: используйте компьютерную видеокарту для более быстрого рендеринга.

Программное обеспечение: эмулируйте графику в программном обеспечении, что полезно, если вы Проблема с рендерингом на видеокарте.

Автоматический: позвольте эмулятору выбрать лучший вариант в зависимости от вашей видеокарты.



Эмулируемая производительность: многоядерный процессор (расширенный)

Выберите нужное количество ядер процессора на компьютере для использования в эмуляторе. Использование большего количества ядер процессора ускоряет работу эмулятора.

Память и хранилище: ОЗУ (расширенный)

Переопределите объем ОЗУ на устройстве, установленный оборудованием изготовитель. Увеличение размера использует больше ресурсов на вашем компьютер, но поддерживает более быструю работу эмулятора. Введите размер оперативной памяти и выберите единиц, один из B (байт), КБ (килобайт), МБ (мегабайт), ГБ (гигабайт) или ТБ (терабайт).

Память и хранилище: Внутренняя память (расширенная)

Переопределите объем несъемного пространства памяти, доступного на устройство, установленное производителем оборудования. Введите размер и выберите единиц, один из B (байт), КБ (килобайт), МБ (мегабайт), ГБ (гигабайт) или ТБ (терабайт).

Память и хранилище: SD-карта (расширенная)

Указание объема съемной памяти, доступного для хранения данных на устройстве.

Чтобы использовать виртуальную SD-карту под управлением Android Studio, выберите Управляемый Studio, введите размер и выберите единиц, один из B (байт), КБ (килобайт), МБ (мегабайт), ГБ (гигабайт) или ТБ (терабайт). Для использования камеры рекомендуется не менее 100 МБ.



Клавиатура: включить ввод с клавиатуры (дополнительно)

Выберите этот параметр, чтобы использовать аппаратную клавиатуру для взаимодействия с помощью эмулятора. Эта опция отключена для Wear OS и Android TV.

Возможности **AVD**:

- кнопка power – включает и выключает устройство

- кнопки volume  up  и volume  down  увеличивают и уменьшают звук

- кнопки rotade  left  и rotade  right  поворачивают устройство в лево/ право

- кнопка back  возврат к предыдущему

- кнопка home возврат на домашний экран

- кнопка overview  обзор открытых программ

- кнопка take  screenshot делает фото

- кнопка Record  screen записывает видео

- кнопка snapshots  открывает окно manage  snapshots (управление снимками)

- точки extended  control справа открывают окно с дополнительными возможностями (локация, батарея, дисплей, камера, сотовая связь, телефон, микрофон, отпечаток пальца, виртуальный сенсор, баг-репорты, запись, настройки и помощь).

- "+ -" увеличивают/ уменьшают масштаб

При нажатии на иконки на экране виртуального телефона - запускаются приложения или программы как на мобильном телефоне
